［冇圖］地鐵有個美人啄外國人露住乳溝玩電話

笑唔出

左邊磨牙

落左車

對腳好正
仲要露乳

我睇到佢係pink Lin 黎